點解朝朝早都有一班著suit講普通話似啱啱畢業既人係油塘站上車轉車去鰂魚涌？

點解

翻aia掛